(GAY POST 78) 每次打風都會有男神誕生

成班老海鮮都唔推爆佢

比d機會您嘛

幾時先等到5點

紅雨唔洗返學

中學雞?

煙腸

我都想

留名

沒b

空氣b

貓津b

想講…deliveroo server又down咗…

打風就放過佢啦

當你發現host係hehe
而又應承左同佢食飯...

so?

wooo
要邂逅了嗎

講起食飯我諗起有人中伏

等我飛過黎3p

終於可以比人屌屎忽喇

射波好爽

我都想可以

餓呀…
落雨點出去買飯…

你又知佢地冇比人屌過？

我都想有外賣
朝早落左去已經唔想再落去

屈指一算
依家有七個巴打係日本
加埋其他fd總共有十五個人

香港渣ga

你岩

我十一十二月都會過去

叫我做外買仔比你呀嘛

我8/24-8/31

好想快啲退休 唔想工作

外賣仔要比人插插架wo

今日落雨

最新消息
今晚又多三個人係日本

而我又唔記得拎遮

要買埋同事嗰份
通常幾個人叫

説好的射波？

射左波呀 星期四先返公司
但諗起星期四又係要做野就唔開心

自從做野之後 我既目標就係要努力工作 把握每個機會 務求盡早退休

感動

自從做野之後 我既目標就係要努力工作 把握每個機會 務求盡早返屋企

退休比較實際
工作實在唔岩我

我係茶水間尚宮

去100 yen 店買

茶尚宮你好

您返寢宮仲洗唔洗準備御饍

要

其實呢
同時出標準工時同最低時薪
就會有一大班人拎標準薪金

Ofcoz 但我男友已經受惠 如果implement個陣佢仲未加人工

加做11001
然後繼續唔寫每日做幾耐
有意思咩

加唔加佢都係做到隻狗咁 咁我令願佢加左先

hi

錫錫

同樣工作量 返大陸做會做到fat fat

眼鏡網又有靚仔

好撚憎ｄ自我中心唔會易地而處ge仆街

sorry....

你對我咁好

基層?
U?

係囉係囉~最憎lee種人

咩來？

不過有種人重黑人憎，就係自己唔覺自己自我中心果種

上水

通常呢d人已經習以為常左全世界為左佢

肚腩仔細左

奶

真係好撚噁心

你是咪有病！

今日冇人

55

餓到醒咗。。。

你好

你好呀

我係新人 請多多指教

我隻腳趾俾人咬

做咩好咬唔咬走去咬你腳腳

奶乜

？

終於post到嘢

好悶呀 幾時放假呀

話說我有個member fd以為我唔鍾意佢
同人講話要同我反面 Whatsapp Gp都退埋
我handle唔到

幾大啊
點解佢會咁覺得

別把自己想得那麼重要。。。。

咪由9佢lor
又唔係得佢一個fd

有冇人都猛咁出回覆error

我有說話未曾講~~~

咁又唔好 我同佢識左好耐
我都當佢係最熟既其中之一
不過我成日會同佢因爲LOL冷戰

利申左先 我去果到咩事都冇發生 純粹去見識下一次就算
呀A佢就要係果到fun埋 叫我上去等佢

今日好似著得好gay

吓 野戰好玩啲咩？

您直接同佢講返咪得囉

啊啊啊啊啊啊啊啊

大家有冇好掛住我咆哮呢

猛虎の怒吼

喵~~~~~~~~

您開到po未
唔緊要咖
您用心靈同我講ok?

幾時帶我去見識

九公您唔熟咩

冇眼睇

我應該冇去過
唔近我嘛

野戰好玩呀

比人約睇戲

又邊個呀？

一個grad左既師兄 之前追過我

您。。。。

我每次都推 佢每隔幾個月就搵我一次

3p

唔係我杯茶

高汁豬勁多人追

有冇under推介

唔通係小__

此地無銀

刺激

根本就係生體很誠實

痴線 來來去去都係個幾個

咪問下佢做乜退 叫佢唔好諗太多 之後佢要點就理9佢

我係另一半都接受唔到

覺得A 係故意

A擺你上枱 帶眼識人

睇你咩size 啦

有d仆街會突然出現

成日以為聽日星期五

咩咩size
我著中碼
我想係amazon訂

唔會再去了

菊花牌

唔係佢呀 我同佢仲好Friend

新人留名

husky養大嘅細路

我發現我係覆唔到post架
淨係可以開新comment

我仲有個猛一哥哥

點解咁戇鳩

重新裝過得唔得
都唔得可能要同admin講？

新人

睇到想入佢個集我就冇睇了

食仔食成點

無 食 仔

try try

又有師兄又有tutor接放學

呢個師兄係咪之前邀請你3P果個

晒左個trip

來來去去都係呢幾個

妖以為真係有新人

唔係啦 3p係同學黎

你自己去個時食囉

你幾時返話

天真寶寶

我又唔係一個人去

定on9

星期五

一個去會食?

屌你

都係0姐
冇分別

黑鮑

男神mint

把握最後機會！
等你返飲野

唔好咁講野

啲人口味獨特姐

想唔想4p

如果好多人都鐘意嘅
咁一定係主流

omg
我同緊神傾計

Stop playing me
佢地只係比戀愛既慾望蒙蔽左雙眼

我係一黎

海棠壹

差評你先

唔高汁邊有人追？

幾時啊啊啊啊啊啊啊

仆街了 我被捲入三角關係

happy share
霸道總裁點

仲未返

聽晚返啦

現充真好

沒囝同BF去囉

一年一度啫

依然偶爾會line我

話說A君中意女後輩B
但B女據說對我有好感

下？ 唔明

Maybe Monday?

唔好聽人亂人 我可以介紹啲朋友比你

咁happy

3P啦

同呀媽出街真係好攰

呢間唔好喎 果間貴呀仔 依間啲野好差架 尸E間啲野唔抵呀........（下刪1000字）

本身同佢去買喼 本身諗住買個係一齊用
結果同佢睇中既款完全南轅北徹
索性買一個比佢 自己遲啲再買

冇依個煩惱

主0

你同佢地講我鐘意a咪得囉

咁你同波波呢

喼呢家野買個淨色咪算數囉
買兩個喼屋企好多位放咩？
家母係咪要啲女人啲嘅款？

冇人追

花花男神

我同媽咪唔係一齊住
佢要啲粉色傳統款個啲
但我睇中個啲完全唔係個回事

邊個追邊個

姣婆螢光粉

你返左黎?

返緊工tim la

好彩冇去食

嚇左嚇

Rich pig

技術上係佢

高汁波波

唔高

岩岩有想去食

咁岩既

不過到應該係冇聲出

有咁黑您憎咩我

新人深夜留名

屌 男友係個大陸漿既fan 佢九月有演唱會 男友話要睇二千蚊個行 真心嬲

飛咗佢囉

你BF成日做到有日冇夜 咪由佢睇下囉

哇屌港0
大陸漿都好睇

對漿冇好感

係佢仲未上大陸之前我都好鐘意佢的
第二隻碟嘅時候

隻眼點先冇咁多紅根
直情爆埋血

禾刀系牙 ching

睡公豬

Where did u go

佢一大筆卡數都未找 我地兩個去睇加埋成四千 好誇張囉睇個演唱會用四千

激死

你BF好似好大洗

我成日比我果個鬧我亂洗錢

大洗呀 完全無金錢管理既觀念

兒夜姨野以夜儀野~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有聲 精神污染

要你財政管理佢

佢好似冇你就會有財政危機咁

原來日本仔仔又幾正
仲有南亞囝囝幫我哋執房

致命復活

依家對佢好反感

港0真心不了

我係死港零

咩事

隔籬啊婆讓座比啊婆係咪姐係比壓力我

呢啲叫五十步笑百步

你第一日知？

買太多假撚？

可能我本身唔鐘意隻漿
不過我真係接受唔到用四千蚊睇佢 唔明佢憑乜賺我錢
不過又諗 佢返工咁辛苦真係去用幾千蚊都唔得呢
跟住又諗 就係返得咁辛苦先唔應該亂用啲錢

有新intern用

你係當perm? 定係part time?

返得辛苦=/=應該二千蚊睇演唱會…
有錢人玩意留返比有錢人玩啦
幫佢換電話好過

好想食芫茜

拎入廁所用

小妹唔知咩係假撚

姐係好似佢個條咁

你指個intern?

你本人

唉 佢漿迷黎 上晒腦
我比佢激死

會換iphone8呀

Perm直到永遠

財仔就係專賺呢啲人錢…

落谷瀑

見你好似返一日放兩日咁

想像唔到佢一個人會點生活
又成日比錢啲facial賺

呢排多meeting 見客
啊頭七月返 會多返係公司
不過好似又有另一個放十幾廿日

errrrr

我儲得唔夠多已經會唔自在
雖然間中都會fing錢

Fing錢落我到ok?

我以前單身啲錢好好洗 基本上想買就買得
呢加同佢一齊 永遠慳自己 同佢一齊時先捨得用錢
買左十一十二月去日本啲機票住既錢都未找佢仲同我講睇漿

Fing埋pls

@mint pig 快啲襯我未電頭髮之前約我啦
我電完頭髮就要潛水架啦

下 你係邊個
但點解電完就潛水

@神仙b

條卡數越碌越大會好大壓力
好想快啲出糧

直接講唔得囉 原則問題

最佳服裝造型大獎 : 多藍侵侵

禁佢個名起佢底啦

就係裸體？

西裝 中環我最靚

慳錢baby here

著貴suit

呢加完全係 佢份糧係佢 我份糧都係佢

咁麻煩

中環個個都係西裝 西裝先最無特別

但我著得靚

有無人食過tst間 BEL CIBO seafood

十個九個都著得靚

not me

umm...都係唔講野啦我

唔睬你

五五身不配出街

聽日幾點機

睇緊openrice搵餐廳慶祝 睇到好肚餓

去食lunch啦
佢食到咩

應該得掛 啲同事會放佢早少少走既我估
我訂左幾間架喇 八點半 九點 九點半 咁訂 訂到十點半 諗住搵多間

餐廳好慘

我到咁上下會打去cancel既
唯有係咁

因為電完會好柒

咁做乜仲電
電曲定咩

日本時間夜晚6點幾

連我都唔知係邊個 咁你好打極有限

好戇鳩成件事
mint pig真係太溺愛仔仔

我都想個仔仔咁溺愛我

Nice 要平安呀

電曲 電左方便啲 唔洗Gel頭

對唔住囉

為仔死為仔亡

我之前都電過
但都係鐘意染多過電

咁時間難就員 係咁架啦

其實唔係好事

啊媽生得我好平安

你明明先食完仔仔
我指safe flight ja

今天過得一切平安~~~~~~

我同學話我個樣有避孕作用

好幸福

您本身唔係避左孕咖啦咩
各種層面上

因為你係仔

陰9公

fbi

五五身+1

現充係要有代價

三七身

七係腳
褲浪上到心口

長腳蟹

比我想像中差好多

？
想像啲咩

但係你大隻…

食完晏 認真工作一陣先

唔大隻

就黎上到條頸

喊出嚟…

我都想大隻

叮叮～～～

灣仔？

好似係

訓醒先發現比人抱住左

侵囝很想要吧？

返香港喇

成日清醒個陣被夾硬抱住 唔要

一齊受苦

比靚仔抱我完全唔介意

淫零

會失去自由同時間

上環呀 傻貓

侵囝冇同靚仔fun 過咩?

試下您咋
哼

唔靚仔唔會fun

嘩！

反正我單身

好在我樣衰

好在我都樣衰

你係咪搏屌

呢度肯定我個樣最差

波波身材搭救

有人追
又halhal又表弟又大隻gym叔叔

有仔既mb唔會差得去邊

唔係架 我成日見到啲mb couple好樣衰
我同我bb正正係好例子

我又比人寸樣衰
唉
一死以謝天華
goodbye world

唔信

錫返

男神...

有人同我講佢好鐘意玩蛋蛋

虐蛋

啊啊啊！唔想返香港呀！

又係你BF？

講緊整容問題
佢:微整都係整!
我:箍牙算唔算?
佢:算!
我:咁我咪算整過容囉
佢:....? 整左架喇?

...
...
...

閃

好有情趣

屌咩 我比人寸 恰到上心口

用棒棒教訓下佢

斷佢水糧囉

用埋假丁雙龍佢

相由心生
點都好過ｄ仆街先

有個人我一掂到佢就起哂雞皮
係咪嘔心親佢

me~~~~~~

論樣差我第一

我畀人玩就有

玩咩～

用假丁不如益下我地

妹妹

唔講

已知

啱唔啱先

我都係咁
啲人成日都話 下 你箍左架啦
就同 下 你入左架啦 一樣咁sad

吓？

啱

我無所不知。。

捉佢地去浸豬龍

你地過電啦

我上次出街比人係咁拍我個屎忽
我問佢做咩拍係咁咪好好拍 但係佢擰轉個頭

頭先被人嘔到成身都係

係咪隊得太入

hug hug
仆街死全家

@cat cat點解我ig up完相即刻有5個人搵我

屌您腫到同錢七成個餅印咁

咩人先

咁辛苦係為咩

屌，赤臘角啲通頂巴真係痴線
行李未放已經開車，之後一個彎啲袋同喼又跌唒落地

香港

仲要喺機上面畀一行七人MK仔女包圍
嘈到連啲日本空姐都反白眼藐嘴

又落雨

關咩事
坐ANA都會有咁ge人啦
睇下好唔好彩姐

全部都係十年冇聯絡ge人

花花魅力沒法擋

花花神 is dominating

好大雨 我落樓下見到既時間 真心O左

TGIF

我岩岩跑左幾個街口

放過me

我被同學性騷擾了

打和

想佢實際行動

主動出擊, 直接拉入廁所

花花神 is god like

傳說英

個intern著到好hea

老屎忽

50步...

我冇擺款笑intern衣著

到底d人有遮仲要行瓦遮頭係咪想迫死d冇遮嘅人

以你嘅身高應該影響唔到你

d水反重力嘅 唔會整濕我嘅

好odd嘛

佢話我隻手滑過佢條女，想借黎打j

910skin

我又想借

i nean你既身高應該有好多人幫你頂左

關乜野事 我都要烏低身行

直球

最佳服裝造型

日日著同一套

去剪頭髮但見到中同mk仔係入面做我應該如果是好

學d師奶咁r折

嗰陣仲要上緊堂
我好大聲咁下左一聲

洗頭啦 望

比咗錢呀 做嘢啦 望望望 顧客是上帝呀 望
同我洗好啲呀

頭先又送野去我之前話有個靚仔reception 果到
我勁失魂 比人給收左副本 連正本都冇比人就諗住走

[img]圖片網址[/img]

無睇到你話剪頭髮 仲諗緊係入面做啲乜

您真鬼馬啊您

唔識偷拍
Btw佢有好得意既虎牙

牙齒唔整齊扣90分

出黎做野就箍牙

已箍

有虎牙就得啦

唔想翻到一街都係香港人嘅地方

想返去充滿日本女海關嘅地方 ？

香港人

你就想一街都香港人
一街都大陸人就真

屌你 都唔靚

去日本見到佢地真係覺得好失禮

仲有泡菜

+1

有冇比人寬衣？

好似得男海關

唔係啦
大把女海關

東京仔呀

屌 仆街 好日唔約食飯 一約就約到去半山食
行又勁遠 地鐵又唔到

今晚唯有返跑馬地訓 本身仲話返旺角睇戲
好煩囉 迫人搭的士 唔想蝕比佢

個頭好唔方便

半山花園個邊

係呀

同朋友的士左

食三希樓?

好重口喎師兄…

嘩。。。。

住半山咁有米

做乜咁乖咁自爆

真心不了

點解香港咁撚熱

快點強姦我

又唔是和平分手
約返出黎做乜9
想隻揪？

可能佢太飢渴

係呀 六條友食左五六千 失控咁嗌

好有錢 我今晚食沙律咋...

我覺得我好勁 一話去花園道個邊就估到
佢個炒萵筍好好食 其他都正常好食

啱啊
我今晚咩都未食

好肚餓
有無人下麵比我食

女海關

@沒有人

搵個靚啲嘅

old seafood

你地ｄ口味

唔打9佢咪算我仁慈lor

rich pig大大大駛都不是第一天的事啦
我個陣係同當時老細+同事食
十幾個人先三千蚊幾 仲要有公司budget扣左
點知扣唔足 老細又孤鳩寒
個個要吟二百幾蚊 心諗

賺個廿幾萬一個月 二千幾蚊都唔肯請全世界

個邊值得食既無好多啦
我地打邊爐 狂食乜差和牛 差唔多成千蚊碟 不過係幾好食

花花：老娘一掌摑死您

屌你啦 我平時真係食面包個啲黎
同佢地好耐無見先食好啲 四五年都有

哦 我個陣食小菜

肚餓tim
落便利店

你慳埋呢d 咪又係宇宙漿演唱會見
晒鳩氣

我地食到好嘈 比人望左幾次
勁多野傾

唔會比佢死得痛快

日本啲便利店好正

未有時間同佢溝通 未處理

自己賺自己洗就冇咩問題
但用人錢就真係
bf都唔是咁用掛

香港ｄ垃圾

我樂意比既 錢銀野我唔介意
只係驚第時無左我 佢實唔掂 要自己學下理財

香港個啲唔放得入口

有冇人好想去一次北韓 切爾諾貝爾

OH.............
其實說話都唔係咁講
我d fd做bank MT 係coldplay迷 都唔捨得比千幾蚊睇coldplay演唱會
始終有更好嘅地方去用呢筆錢
所以先話你高消費心態

me
過幾年打算去探險

agger

偶爾的話 我會捨得

同我男友先岩岩一齊左4個月
越黎越覺得我愛佢多過佢愛我
有時真係有啲辛苦 但又唔捨得分手
而家有咩唔開心真係忍左佢就算
一嗌交蝕底嗰個一定係我
佢又靚仔人又乖 要搵下一個實好易
所以佢完全唔怕冇左我
佢亦都覺得我唔會咁易就離開佢
我覺得佢恃住咁 就冇咁著緊我
連我唔開心或者有少少脾氣佢都廢事氹
但佢一嬲 我就又氹又求咁佢塊面先會冇咁黑
我都唔知可以點
唉

純粹呻下 究竟係我將佢睇得太重要
定係佢根本就唔在乎我
但我知我冇可能會離開到佢
唯有忍

唔知呀 係唔想財架喇 但佢鐘意嘛
如果真係要睇既話唯有當跌左又好 投資蝕左又好

分啦 佢好似唔著緊你咁

對住港0唯有祝你好運

唔對都對左四年啦

佢願打 您願捱咖姐
您明知道段關係其實唔健康嘅時候就應該要三口六面講清楚問清楚再唔係就下定決心做一次比佢睇
如果您再心軟嘅話又會再入返個惡性循環入面
拍拖拍成咁 值得咩 冇哂自信同尊嚴嘅時候
咁樣嘅關係又係咪您心目中夢寐以求嘅模樣。。。？
徒手捉起一隻蜷曲嘅刺蝟 或者您覺得成手傷哂都值得嘅
放低返佢會唔會各得其所？

岩岩想召喚你
過來人

冇咩幾可有野可以撩到我長篇大論咁打字

唉 多謝你
我會諗清楚
但仔仔真係好難搵

唔係鼓勵您放棄 只係唔忍心
利申 3年過來人

大把人版在此

總好過拖下拖下唔知想點咁
一陣佢對你冇興趣再搵第二個就

我都想做港零

好閃呀
好怕閃電

波波集各種萌點

我幾時係

單身係慘ｄ ga la

有乜萌

波波係BB

怕行雷好q

火龍果呃人
睇落好重好大個, 點知d皮原來厚到可以整裝甲車

你第一次食咩

平時買超市一包切好哂個d雜果拼盤

個d貴幾倍

有時想食波蘿/密瓜/哈密瓜個d ,
又唔想自己切, 就會買個d

得兩個人買個瓜返屋企又要食幾日

夜晚行雷恐怖

攬

禾同花生都怕行雷ga
又唔見你話禾地qq

姣

Yau mo Telegram gp ah

(突擊!!!)
(錫)

冇呀 有咩可以係到講喎

又或者您留個tg係到睇下有冇人搵您

都行完雷

姐係行緊個陣就可以得米

巴打玩開咩運動嘅

我唔係咁隨便囉

重喎，應該唔係田徑跳高呢啲

想搵咩先

咪咪波

蘊薰

如果搵芬禾ok ga
求details

您陪坐？

我都搵

熱情就決防 潤澤着八方

3p？記得拍片

我想現場直播多啲

等等唔小心加入

歡迎歡迎～～
(短9退散

好q大雨啊。。。。
可唔可以唔落街都有野食

21800000

我要買貓糧

d現充係咪落雨係哂屋企啪啊

平時你都係咁啦

岩岩訓醒

去飲野

係撚啊 明明日日準時上水

琴晚飲左好多
星期一啦 今日又落雨

終於有人

喵喵

今日濕透了。。。

喂

2

屌爆你

至少2次

一次掛

一樣

點解係問呢樣
而唔是打丁之類

一兩次囉

五次會唔會太多

食瀉藥先可以五次呀

我應該唔至一小時

突然間有啲掛住個女同學

要轉翻直啦

直仔

岩岩聽緊失落沙洲 個女同學本身有啲似lala 聽聽下就諗起佢

叫佢唱比你聽

佢過日本返intern呀 有排都未見到佢

冇人

Hi

call me?

點解冇人

成班現充

你有男朋友架啦

哇，原來依加啲細路坐的士出入

依家啲細路好有錢架

呢到都一大抽有錢人啦

沒沒 mean pig

咪臭係

唔知死晒去邊

今日完全冇野做
男朋友又去左玩
屋企又唔洗慶祝父親節
但係啲朋友又要慶祝

瞓覺

same
所以依家去左mk

我啊哥去左同人地老豆慶祝

你呢

唔通...

岳父

同hal一齊之前有兩次，不過冇入
之後完全冇亦唔會

我意思係你今日有冇去同halhal fun

佢笑我嘅歌聲
笑爛咗個mask
究竟識著個咩人

同hal一對一叫fun？

玩到聲都沙埋

淫

4P

4P辛苦呀，不了

4P 都係1v1 & 1v1

可以1v1v1v1

1v1 & 1v1完
再1v1v1v1
又1v1 & 1v1

不了

小便唔好死

腳趾好慘

濕哂？

咬到濕哂

今晚食蒸蛋

你今晚唔係食金蛋咩

腳膠？

最近係到留tg既巴打係咪已經比呢到啲餓狼食左啦

咩金蛋

您唔好係到賊喊捉賊

no lor

你問下花花咩係金蛋

唔關我事

食精蛋

金玉

Kintama = O丸

Mean pig 上水鳥

Btw 呢個會唔會平過買吸塵機

其實好似有d除蟎吸塵機唔算太貴

d人去哂現充, 本po由侵侵佔領

岩岩同男友屋企人食完飯

唔識呀 驚太平又唔好用 要問人介紹下先買

冤枉呀大人
我冇去現充
係到毒毒咁煲緊泡菜劇

泡菜

平野冇好野
人同貨都係

Mean pig真係好rich
Ptbf只收100包出街 deal?

遲啲返工問下啲媽媽線睇下佢地識唔識

Rich就諗都唔洗諗就買左啦

個名越難讀既男仔就越正

非洲黑人

明明符合咗你嘅要求喎

唔係必然既 有唔少例子姐

Gym返好爽

星期二先

又gym

屌
開唔到電腦

你冇嘅

大家咁話。。。
想買新lap top...
5k樓下打到機用到photoshop剪到片就ok了。。。
有冇推介

我唔熟
不過真係好煩，一返香港就壞

我部枱機用左10年了。。。

不過依加displaycard同cpu兩樣加埋都就四千啦（要打依加啲game的話），ram(4G)一條又百幾，老母板就五百至一千啦，power就四至六百

上床算，麻鳩煩
唔撚理

靜...

而加先有得翻屋企

點解嘅

呢兩日現充嘅出沒率直線下降

巴打興深夜上水？

收工收得夜仲要比fd捉左去飲野

現充！

仲未計hard disk呢

mac

5000大洋不值咋。。。 再貴就不了

二手空氣最多呢個價
n手可以再低d

玩不了lol台服

幾時先9月啊

唉 要睇啊漿了

幾時先12月

小米幫到你

等多一個月就

好掛住bf

大陸牌 不了

自己搵住fun先？

不然呢…

睇送禮

boom
今晚答你啦
我個fd都想買
今晚做完research再搵你啦

寶寶看得一頭霧水
要輕同打到機就得了 打到機嘅話用adobe堆software都應該游刃有餘掛

好彩起到身咋
琴晚睇劇睇到5點先訓

幾個鐘都搵 ?
不了

姐係起碼要有graphic card同多ram

都唔係咁講
我打到lol但係after effect / ps會窒窒地
render幾個鐘咁樣

即係幾廿個鐘就會搵？
車一陣都見啦
見到嗰陣咪又係上嚟講腳趾濕哂 箍住郁唔到

佢今朝係我仲訓緊既時候自己買左

1張定2張

兩張啦唉
諗起都覺得離譜 希望大陸漿快啲死 一了百了

呢啲嘢

既然都買咗 倒不如試吓享受

有啲錢係要畀㗎喇

當屌豬排熄燈矇頭入閘算

拍拖同返工一樣 有啲野唔到自己揀

好聽話
唔反抗

佢死左應該要每年比錢睇回顧展 回顧演唱會啊
到時大把錢要您睇死人添啊

佢本身琴晚仲同我講 出年一月台灣仲有一場問去唔去睇
同佢講頂多睇一場 無可能睇完又睇

咁唔同 咁我會睇得開心啲

首先係…
不如佢賺得起先諗呢啲…
又唔係佢自己賺落去睇
你自己想睇就話姐

冇錯

唉 佢真係迷漿迷到痴左線 日日返到屋企就聽
我本身唔鐘意佢 你明唔明我有幾難受 成日問我好唔好聽 佢今次咁著靚唔靚

人性本淫

日日
我都係間唔中

我今朝都發夢比人含醒

果然係本post首席。。。

實際上呢

簡直耳仔受罪咁 把聲嘈到乜咁 又老牛

實在太想喇

就算係睇 都唔係二千嗰場啦
如果出年係有 做乜唔出年睇平飛
呢件事可供吐槽嘅點真係奇多…

實際上佢搖住我支棍同我講買左飛

成件事其實就係
佢想場場都睇然後場場都坐最前 我令願睇啊姐唱少女的祈禱

叫佢含埋啦

我成日都叫架 但迫唔到佢架 要睇佢心情

你prefer口？

最鐘意口呀
咁你有咩喜好

係佢就得 冇乜所謂

點可以無啲要求架

含醒同被含醒都試過

首席清泉

感覺分别不大 所以都係睇佢想點
會興起有特别要求嗰陣 佢都冇話唔肯

我發夢同其他人嘅話會嚇醒

空氣

其實輕就打唔到機

聽住先

輕 打機 平
不可能三角

叫佢食米田共

Too much information

輕要打到機個d會好撚貴

我叫佢做嘅嘢我自己都要做到
所以唔會

已經好subtle

吓 你有發啲咁嘅夢咩？

正常啦

可能成萬幾

同港零一齊

唔知外星人個d幾重

係夢見你同其他人...
不過嚇完冇嘢

夠啦

M O L A M O L A

淡定d

預知夢

同冇人一齊好有福氣
心心眼

如何定驚

其實我成日都夢見自己甩牙
希望唔好係預知

一定係預知夢啦

人瑞有先知之力

怎怪怪的。。。

廚師的白汁

check下佢有冇比人種草莓

可以有咩特別要求 等我參考下
我覺得著住socks搞都好正

喵喵男神收到呢啲好正常

夢見佢好大隻

叫佢講淫嘢

我寵出黎既

呢啲正常啦
： 鐘唔鐘意比我屌

有時仲會搞搞下突登開返燈睇佢個樣

本身唔係 都好難竉到係

熄燈搞

星期五去韓國 呢加同我講問左hr星期一先出糧 問我點算
我同佢講不如你出糧戶口改做我個個 我每日比零用你

咁佢真係大洗既本身都 我寵一寵更甚

開燈望住對方個淫樣好正 你下次試下

有咩為？
一遲少少出糧就會冇哂錢？

我冇乜熄過燈

因為我地未唱錢既
未出糧既話佢就可能唔夠錢拎出黎唱

咁樣同蒙頭有咩分別

仲有咩新玩法得閒教下我

我都冇乜熄燈

下? 關矇頭咩事

其實係我自己整到咁
打隻蛋打到好醜

唔同嘅理財態度

咁有時本身熄晒燈諗住訓 訓訓下先搞 咁就熄住燈搞

吓 咩都睇唔到有咩好搞

同港0溝通果然好痛苦

想問好耐 豬哥係咪想黎就黎 男友唔洗準備下咖咩

幽暗play

瞓低比佢入

其實有乜準備

不過其實呢轉我本身都無預佢會唱錢
Btw有無用過hsbc個啲咩外幣戶口換錢 有無抵好多？

熄左燈姐 未至於咩都睇唔到掛
睇到盲左咁

其實你一個月收入幾多

咩洗腸個啲？

基本上只要佢沖左涼 個日柯完屎 我就接受到

就咁用銀聯開海外提款
rate係bank rate
然後微量手續費
或者直接用信用卡用card rate簽帳

洗乜呀，搞完又沖涼

唔係自己落街唱抵啲咩？ mint pig中環人落百年咪得

做乜咁問
幾萬左右啦 每年既頭半年會多啲 因為我會接補習補dse

不過沖個涼係要

哇

要排隊 覺得唔抵…

呢個唔係平時提款卡都係咁架咩？
因為前排hsbc打黎講起 先醒起個ac有埋外幣戶口既功能 佢話啲rate會好啲 但個陣做緊野 問唔到咁多

搞完有時唔沖

咁又係 百年多人到喊

FYI MINT PIG

平時去開重慶同觀塘工業區

又交租又比兩邊家用又要應付啲ad hoc 漿演唱會
點買樓呀老細

唔知呀 好少自己唱錢
最後可能都係嫌麻煩帶cash過去唱算 啲fd話明洞個邊幾抵嘛

射射你

master card rate好過百年

韓國好似香港對好啲
我係去泰國先去到當地對

買樓既錢預左係到既 我唔會郁
影響既係 儲多定儲少 食多餐好野定食面包咁解

唔駛供？咁你贏咗

不過啲樓月月升

Mint Pig神

🐷 🐷真係筍盤嚟

我儲個陣有預埋供個份既
如果要唔洗供 要搵老豆出馬

我細細個就有儲錢既習慣架喇

咁要供就要每個月再用一筆架啦

有父蔭好丫 還息畀老豆好過畀銀行丫

我細個啲利是錢....
已經一早歸老母

課金拍拖

係 佢幫左我好多 比左好多野我

點可以咁做

大把老母係咁

利是錢係祝福黎架嘛 點可以拎走我啲祝福

佢地先係最難提防嘅祈福黨

不過其實我無同好多親戚有聯絡
每年利是十封內

咁都儲到
每封1000？

二至三千 一封
親戚好多錢

口講話幫我收埋唔會用，但大咗問返話冇晒

會好唔開心囉 明明啲錢係自己

ok fine...
我收開十蚊廿蚊

最多五百一封

五百都好開心呀

唔通屌佢哋咩
何況依加老母又中風

佢地唔係我可以理解既領域

二百
仲要係因為我生日先有

咁當然身體緊要呀 其他野無得計啦
好好照顧媽媽呀

好攰
casting完又要搭車返學校上堂

冇乜能力
佢未到五十已經中點搞呀，都幾年

都好，可以食好少少

好嚴重？ 唯有多啲陪佢啦 佢會感受到既

近年會逗埋男友個邊囉 不過我好尷尬

中咗一年之後返咗屋企啦，
不過依加五年都冇乜改善

其實成日都覺得自己好廢，DSE又死咗又搵唔到錢

自制白汁

三千
愛死uncle

要做返啲咩

痴線唔好咁諗 搵錢係重要 但最重要真係品格
行得正企得正 孝順下屋企人已經好好仔
搵錢既野好多門路既 搵啲野學考個牌學個專業囉
千其唔好睇死自己

[black]係[/black]愛[black]呀，哈利[/black]

Uncle靚唔靚仔

咁都真係超靚仔喎

嗯，係嘅

三千

求介紹

可唔可以包養

做男人要靠自己
不過我都想有人包養

包養me ok?

我可以收低啲人工

你依加包養人....

我唔收
pig pig將來請唔請工人？
只求 wifi .一日兩餐 加間房仔 100尺都得

做爛市

比人包有時會好驚乜都無say 變左從屬關係

即係咁？

應該唔會
家務我鐘意親力親為

唔係可以點
得成唔收我

呢到d人既態度真係好唔可取

搞野個陣可以嗌我主人

姐係有時出街食乜呀 想做乜 買啲乜 旅行去邊呀呢啲
如果我係比人包個個 就算唔鐘意都會唔敢出聲 大家地位變得唔對等 關係會唔好

有冇問過海外

做ptbf

咁請問養唔養寵物 ?
只求 wifi .一日兩餐
唔會甩毛重識自己去廁所

港產傭工，去澳洲加拿大做

會養哥基 柴犬

你唔會甩頭毛丶腳毛同鳩毛？

哥基一大個咗

剃曬佢

打比spca啦

npnc

哼
都係搵食啫

我未想死住

冇毛賤狗

漁農署

高質ptbf係到
溫柔體貼 床上功夫了得
而家仲有限時優惠
初次購買回贈初夜

你啲tumblr

初夜？？？？？？？？
黑人問號.jpg

波波你騎牛搵馬

去spca等人領養會快d

應該係人哋回返畀佢

1$

處男自動修復

中計啦你